{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151548?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 포레 프리미어 남포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 ネットフリックスサービスを利用するためには個人IDが必要で、ホテル2階に位置するマッサージショップではホテル宿泊客に20%割引特典を提供します。 マッサージショップは午前11時から午後9時まで営業しております。 朝食は2023年4月1日から始まり、営業時間は午前8時から午前10時までです。 アワビ粥とプルコギ丼の中から一つを選択することができ、価格は大人や小人に関係なく13,000ウォンです。 朝食は4階のレストランで提供されます。 環境部の使い捨て用品規制により、ホテルでは使い捨て用品の提供が中断されました。 駐車はホテルの隣のフェニックス駐車場をご利用いただけます。駐車料金は20,000ウォンですが、ホテルの宿泊客には割引適用後5,000ウォンでお支払いいただけます。 親と一緒の児童宿泊は可能で、5歳以下の児童は無料で利用できます。 6歳以上の追加人数は1人当たり22,000ウォンであり、エキストラベッドが含まれており、数量は限られていますので、早期予約が必要です。 付帯施設としては、ジャズ センターと有料ランドリーが提供されます。 さらにホテルロビーでは24時間マッサージチェアとウェルカムドリンクバーが利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 注意すべき点としては、Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる可能性があることと、未成年者は保護者と一緒に宿泊が可能ですが、未成年者の予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能だということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "マッサージショップの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マッサージショップは午前11時から午後9時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は2023年4月1日から始まり、営業時間は午前8時から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食メニューにはアワビ粥とプルコギ丼の中から一つを選択することができ、価格は大人や小人に関係なく13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されていますか？",
            "answer": "環境部の使い捨て用品規制により、ホテルでは使い捨て用品の提供が中断されました。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの隣のフェニックス駐車場をご利用いただけます。駐車料金は20,000ウォンですが、ホテルの宿泊客には割引適用後5,000ウォンでお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "親と一緒の児童宿泊は可能で、5歳以下の児童は無料で利用できます。6歳以上の追加人数は1人当たり22,000ウォンであり、エキストラベッドが含まれており、数量は限られていますので、早期予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、ジャズセンターと有料ランドリーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーでは何が利用できますか？",
            "answer": "ホテルロビーでは24時間マッサージチェアとウェルカムドリンクバーが利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊が可能ですが、未成年者の予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 534
    }
}